佛系小花

不入球 不助攻
不追波 不激動
緣份到了 自然會出局

做啦啦隊
推教練
手指指
自然捧盃

佛撚完未

佛你老母 講完唔面紅

On9

小花踢到咁都未面紅啦

你唔尷尬我都尷尬啦 收埋啦㭍頭